罷 買 寶 礦 力！

[突發］大昌行出電郵叫員工出席720淫賤聯遊行（寶礦力香港代理）

屌你老母寶礦力

push

以後買太古水動樂！

水動樂

買水貨囉?

都得，759有售

點解咁多dislike我屌你地老母

點分水行貨？

睇產地？

唔好係seven OK 買
全日文應該係水貨，759有售

不過買水動樂（太古）算啦，唔放TVB廣告係香港寶礦力而唔係日本

之前有巴打研究過香港代理係紅底
好似話759有日本製
不過我飲開可樂

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

今次要搞到寶礦力無嗮黃藍d客人！
逼日本公司唔好同大昌行合作

買日本水貨

買台版

唔好買水貨 幫太古水動樂好過啦

不過點解一定要寶礦力？

一早都叫你地買水動架啦...
成班友都唔知做麥鬼

痛改前非

水動樂啦屌

話説有冇人打文同日本母公司講番而家單嘢
叫佢哋唔好再同共狗合作

大家買之前睇下BARCODE，如果係690-695，即係中國商品
如果唔係690-695，就睇埋 係咪manufacture in china

代理姐 又唔係寶礦力本身

迫員工出席咁仆街
可以做文宣

寶礦力繼續買
罷買其他

寶礦力戰場係我地抵制tvb行動主要標誌，唔可以停，俾共狗奶到著數都冇辦法